# kounosu.city



## このリポジトリとドメインについて

埼玉県鴻巣市の公式ウェブサイトへのリンクため、個人が取得したドメインです。

このリポジトリやドメインは、現時点では市とは何も関係はありません。 \
このドメインやサイトについての問い合わせを鴻巣市に送らないでください。

主に鴻巣市公式サイトへのリダイレクトのために用います。
いわゆる、短縮ドメインです。

## このリポジトリとドメインについて

リダイレクト先の一覧については、 ```_redirects``` ファイルに記述されています。

このファイルを基に CloudFlare 側で指定先のサイトにリダイレクトが行われます。
